有無用中銀apps登記一皮既未收到錢？

有無用中銀apps登記一皮既未收到錢？

我第一日申請，未收到錢

有人未收到嗎

第二日登記，未收到

一樣
老母交表都收到了

你第幾日用apps登記呢

第一日啊 21號

我身邊所有GAME、番工、親朋戚友群組 所有恆生匯豐 連眾安呢間我聽都未聽過既網絡銀行都收到一雞野
但我從未聽過有中銀人收到一雞野
中銀係咪今日全店放假?

今朝一起身就收到喎

第1日申請，仲未收到

未收到+1

30號死線登 今朝收到

第1日申請，中午check已經收到

利申：支共黨員

支銀今次係咪最慢？
見支銀同其他幾間比，好似比較少人收到錢？

仲未收到

一樣，未收到

聽日都收唔到就打去屌尻班仆街再剪卡

支銀

回血劍

我第一日就幫全家人用中銀app登記，得老媽收到錢

我先登記
同一日教埋老母登記
老母一大早已經有我仲未有

冇呀

收到了